[點解死唔斷氣］亞視12.18復活

亞視快將復活！亞洲電視敲定於下周一(18日)舉行成立典禮，介紹新營運模式及節目內容，其中皇牌遊戲節目《百萬富翁》更有望重現觀眾眼前。據悉，亞視將採用OTT平台(over-the-top)拓展網絡電視，並推出新手機應用程式(App)，吸引一眾電視迷。

本報於上月報道，亞視已「招兵買馬」，聘請約百人籌備開台，並會開拍劇集及復辦《亞洲小姐競選》等，惟亞視及其債權人所達成的債務償還協議計劃仍有待高等法院批准，負責開台的資深傳媒人吳雨曾言，待法庭有判決後，才能公布開台細節。而高等法院昨早正式批准有關債務償還協議計劃，獲法院委任為債權人會議主席及計劃管理人之羅兵咸永道合夥人表示，首要工作是於短時間內完成亞視債務的審核工作，讓債權人可盡快獲應有款項，預計整個賠償程序可於明年第2季內完成。

法院批准後，開台工作亦正式啟動，「亞洲電視數碼媒體有限公司」將於下周一舉行成立典禮，主持人和藝員均會出席，並為「ATV亞洲電視App」舉行啟用儀式，介紹全新App的內容，包括各種節目和用戶與節目互動的功能。

陶傑主持歷史清談節目
作家陶傑向本報證實，將於開台後主持歷史紀錄片的清談節目，惟目前仍未開始拍攝。他又透露，無綫電視前高層陳志雲亦會出席下周一的成立典禮，並宣布陳將主持全新一輯《百萬富翁》，而陳志雲在截稿前未有回覆。

成班人重覆又重覆！
器材又差 畫面出黎又差 ！

唔佔頻譜就得啦，當初反佢都係因為咁姐

反正佢死左之後就有viu睇
佔頻譜都冇所謂

出唔出到糧呀

牙周牙周

有汗出

應該叫佢俾咗錢先出show

志雲大師

無所謂啦，反正都唔會睇
總之唔好俾我喺電視機見到你個濕鳩台就得喇

金仔下面冇電視睇呀
亞視你落去開台比佢睇啦

斬首金正恩行動 傳在18日「新月之夜」

可唔可以18號一齊落去

以下邊一項不是亞視電視嘅四大悲劇之一?
A. 早死過江澤民
B. 每日推一架Benz落海
C. 亞視死唔斷氣
D. 陳芷菁答錯六萬大元問題

我讀drama

肯定係B

叫東張西望訪問陳展鵬有咩睇法